波蘭正選中堅因為練習窩利射門令膊頭受傷或缺席世界盃

One of Poland's key players, defender Kamil Glik, could miss the World Cup after injuring himself attempting a bicycle kick in training.

The robust Monaco centre-back was supposed to be the rock on which Adam Nawalka's Polish side were built at Russia 2018, but a cruel twist of fate may yet rob him of the chance to play at the World Cup.

Glik was taken to hospital where a number of tests were carried out on his shoulder. With such a lack of clarity over his situation and with the squad submission deadline on Monday, Nawalka included Glik in his squad but now faces a race against time to be fit for Poland's opener against Senegal on June 19.

好心訓練就咪咁搏喇
而家柒到冇眼睇

陰鳩公

injuring himself attempting a bicycle kick in training.

唔係練倒掛咩？

就世界盃先練Bicycle kick... 超級大傻仔

倒掛咪係窩利嘅一種

拆你屋都係窩利

足球正選都咁低B

路亞路亞

30歲
都未必有下屆
希望佢踢到

字眼上只要球不落地即起腳射就叫窩利

bicycle kick可以係車身

overhead kick就一定係倒掛

垃鳩圾

bicycle kick 可以係起雙飛

佢on9啲定艾馬臣on9啲

好似話rule out左
真係。。。呢4年全勤咁滯
外圍賽踢足
30歲都唔知有無下次了。

呢d真係超級大傻仔

波蘭本身都唔係必入決賽周

係
2014入唔到
2018又傷

WARSAW: The shoulder injury suffered by Polands Kamil Glik will most likely exclude the defender from the squad for the World Cup in Russia as it would take at least six weeks until he is ready to restart training, Polands team doctor said on Tuesday.

"In my opinion, the situation is bad... Even if the treatment is non-surgical, return to full training will take at least about six weeks," Jacek Jaroszewski said in a news conference.

Team officials put off the decision on Glik`s place in the squad until Thursday, when doctors from his club AS Monaco will decide on the treatment.

怪得邊個
你呢4年外圍賽友賽踢足
搞d咁既野
應該補選史特加kaminski

以波蘭+佢嘅level下屆應該仲有機會嘅

老啦